基督教神召會 果類教會 聽講係邪教？

基督教神召會 果類教會 聽講係邪教？

應該正常過東方閃電？

神的教會嗰啲係異端
異端=/=邪教

佢地係靈恩派, 基督派既另一啲派系

有基督教唔係邪教咩

靈恩同邪教一無咩大分別啦,你會唔會無差差就講方言?